老衲打算開拍古惑仔之立地成佛

lin登一向我大哂，我玩哂，衲dee掌管一帶

問過浩南哥未

老衲成佛之原來衲dee無賓周